John Wick3算唔算教曉大家 當敵人全副武裝時 最弱點係頸？

學術討論

on撚9 人地比車撞都起得返身
你做到再講

頸位一般冇甲/薄甲 好易受傷

係，易中椒

我有佢咁好打 一個人沖左上中南海

Johnwick 教你用硬物插眼同耳

但我地冇John wick

打得中都偷笑 邊有咁易

日本柔術就係因應打仗時，士兵有盔甲防禦刀劍，而研究出嚟嘅關節技

劍道都係打關節高分啲

He killed three men in a Bar with a pencil... a fucking pencil

戲與現實...

諗下點埋身仲好

仲有猴子偷桃

呢個真真係唔該各位電影還電影,現實還現實啦ching

佢仲教你一支鉛筆就夠用添